有冇人屋企外圍受野鴿滋擾？

我呢度向村屋二樓連天台，幾年前搬黎時發現斜對面五十米左右既其中一幢村屋外圍有班野鴿陀地搞到嗰间屋外墙周圍都係鴿屎，初初不以為意，後尾呢 d 野鴿開始進佔我間屋既外圍，我既天台頂，牆身圍欄，窗口簷蓬頂，冷氣散熱機頂甚至機背位築巢，佢地進佔左既地方遺留大量鴿屎，要等到落大雨時向天台搵水射走向屋外圍 d 鴿屎。

有冇巴絲屋企都有呢個問題？你地會唔會整 d 野去驅鴿？前幾日同樓下附近吹水時講到呢個問題，佢話佢就掛 d 顏色鮮艷既野向出面，佢指一指原來佢向天台位綁左幾條穿左好多 colour 既三角旗仔既繩落到去地下花園外牆度，佢話整左之後就真係少左鴿飛黎呢邊，我而家搵緊呢類野，試試有冇用先。

捉黎食
火烤乳鴿
yummy

免費野味

掛幾隻cd上天台

我窗口放咗一個之後冇雀仔聲，畀你參考

我見元州邨嗰面好似好嚴重

成間屋即刻醜樣一百倍
有冇試過播啲猛禽聲

我痴左張地毯在冷氣機頂防滴水聲，可能對佢地太舒服，成日到我冷氣機頂聚集，仲痾屎，搞到我冷氣機側邊外牆，同冷氣下的花槽都有鴿糞

我都諗住搵人拆左個冷氣落黎，除走地毯，裝鳥刺，有無巴打知道有咩公司會接呢類job?
問左黃師傅冷氣，佢地唔接

已經慣咗，又趕唔走唯有唔理